濕疹呢幾日真係辛苦到仆街

為咗出汗一日做咗3hour運動先舒服D
唉，今晚逼自己早D訓

我都想做運動 但一郁皮膚就會撕裂 然後出水

我唔會理佢 繼續做，出汗出到皮膚唔再紅就唔會痛

你沖涼濕到水唔會勁痛咩

濕疹損咗好多時無結焦，因為流出來的是水。我習慣用紙巾擠走面頭的水分（痕的元兇），然後就會慢慢開始出血。只要出血就會結焦，沖涼就唔痛。
如果單純某個位置好痕，可以擠走嗰個部位的水分，又痕又紅的位置好快得到舒緩。

可以留比我嗎？

請留tg

費事俾人話買廣告

我有個朋友都睇開中醫醫濕疹，開頭見佢好嚴重，慢慢愈來愈好。 洗唔洗介紹埋我朋友睇開個間比你地

求介紹

留tg比我 我send比你

我都有隻藥膏 我十年濕疹 隻腳晚晚都R到流血流水 用左隻藥膏兩個星期 d傷口竟然埋到口 得返d印 最緊要夜晚唔會再痕 我明濕疹有幾絕望 我用到好想幫下人 唔係賣廣告 唔介意支那貨既 就留低個tg比我

用左一隻叫愛妥麗既濕疹藥膏，一個月到，而家已經冇事

不過我都唔sure係咪濕疹，只係屋企人比我試下用

Now

皮炎平？

唔該

買抽濕機

我都想要

Thx